大家覺得將來香港有民主 會係點樣

如題
拋磚 有普選

首先要教育班藍絲咩叫做民主 自由 倫理道德

否則 都係選個垃圾

推下

唔會有

疊埋心水

冇支那新移民

即係點

有一個可以好似台灣咁公投罷免行政長官

移民把啦

推

連衛兵內鬥

拆晒天橋 d 網呀仆街

一定要擁戴梁天琦為首嘅本土派捍衛香港人嘅生存空間 並必須要以拳頭同武器誓死捍衛呢個細小嘅民主體制

順便幫樓主推下文

孫中山 <—-> 共慘黨
無限loop

睇下大陸而家點樣咪知囉，仲使問